\chapter{Sosa Barrientos Diego
}

\section{ME PRESENTO}

Hola, mi nombre es Diego, pero tambien me dicen \textbf{Sosa} o ya muy amigos \textbf{Choza},
tengo 17 años(si estas leyendo esto despues del 17 de noviembre del 2022, ya no tengo 17 años),
pues obviamente estoy estudiando \textit{Ciencias de la computacion}, pues la razon por la que entre
la carrera es que me interesa la programacion, pero la verdad no estoy del todo seguro que es lo
que quiero, asi que pues a ver que pasa, pero entre copn todas las ganas de aprender a programar.

\subsection{Gustos}
Pues aparte de la programacion me gustan mucho los videojuegos, pero no hay nada mas que me guste
mas en esta vida que la \textbf{LA MUSICA},para mi la musica es todo, yo no puedo hacer nada sin
escuchar musica y en general la musica qie mas me gusta es \textit{El genero urbano},
que es el Regueton y Trap (es lo unicos que me se), pero no me molesta escuchar todo tipo de musica.

Ahora si entramos en el tema de la comida pues las que mas me gustan son \textbf{Pizza y Tacos}.
A continuacion pondre una tabla, ya que nos estan obligando a poner tablas, para demostrar que en nuestro
curso aprendimos mas que en otrso salones, entonces en la tabla estara un poco resumido lo que me gusta y no me gusta.

\begin{tabular}{| l | c |}\hline

  \textbf{QUE ME GUSTA} & \textbf{QUE NO ME GUSTA}\\\hline
  Musica & Leer\\\hline
  JUgar videojuegos & redactar(por que no se me da)\\\hline
  En general comer & No me gusta la calabaza\\\hline

\end{tabular}

Pues ya me estan apurando, asi que esto es lo esencial de mi, que creo, pues si me quieres conocer
a mas pues:

\begin{itemize}

\item Entro todos los dias a las 12:00
\item Y salgo a las 6:30, excepto los viernes
\item Y normalmente estoy en el edifico P y O

\end{itemize}

Solo con esto no me vayas a robar, por que ya sabes en donde encontrarme.

\includegraphics[scale=0.25]{./Yo.jpg}

\textit{Anexo foto mia por que si, YHLQMDLG y aparte por que tengo que poner si o si.}
